# Ретозиторій №3 Домашня робота DANIT
Для того щоб виконти домашне завдання я створив 3 репозиторії на платформі 
[Gitlab](https://gitlab.com/).
Потім зклонував їх на свій компютер за допомогою команди :
````
git clone "URL" - клонує віддалений репозиторій до нас но кмп’ютер
````
Створив усі необхідні файли згідно із завданням, після цього залив зміни на 
віддалений репозиторій.

Для цього я використав наступні команди:
 
````
   git add . - добавив усі зміни в локайний репозиторій
   git commit -m "text commit" - закомітив ці зміни
   git push - відправив на відділений репозиторій
 ````